我屌你個老母網上爬

一夜左就慢到仆街
屌你個老味得7mbps
我另外果九百幾mbps去撚左邊

又斷啊屌